點樣我無論做咩都係失敗..

好想死

連死都會失敗

屌

其實我好羡慕你 真心

做我女朋友就咩都成功

唉 樓主
我都係咁諗自己
眼見身邊既人都比自己有用..

究竟我有咩長處

有咩好羨慕吖
係我羨慕你就真

明明 大家起點一樣
點解最後結果差咁遠....
一事無成⋯⋯

又多fd又靚囡，仲要咁pure咁true!
公平咩

有冇帶眼鏡架先
眼鏡控

你可以定每件事既目標都係失敗,咁你就會失敗失敗,就會成功

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！